點解Wilson班sales連 636 660 835 845 都唔識就賣電話

將就吓啦
人哋打份工啫
不過豐澤，百記啲sales都係咁廢
淨係識一味sell旗艦

因為唔重要 CPU又快幾多倍我都用唔著

一定係SELL LG SHAMESUNG 支那機 最高佣

重視效能嘅都買iphone啦

買得android都係求其買部用，洗咩理係咩cpu 。

再唔係得係班工程師，部手機諗住diy改到行i7

但係845贏A11喎
邊個話iPhone效能最好

咪就係，連香港係852都唔撚識

咩電話唔洗用CPU

巴打你個個post都留on9野係咪真係咁悶?

Geekbench
單核輸一倍多核輸20%

仲要遲人半年上市

咁單核又真係廢啲
多核ok呀

正常都唔洗識
有幾多人會留意這方面而去買機

呢個真
搞到啲人好似淨係識呢3個Android電話牌子咁
多得堆sales唔少

之前仲聽到有條友問個sales部機係唔係行Android wtf
有白痴客先有無知sales

可能一般消費者唔睇spec

上次百記買清新機又係 ,
問佢部pan 記有冇hepa , level幾

又係扯到好遠sell韓國離子淨化機(個filter可以抹 )

淨係知幾多核就得

識9up就得架啦
個個好似啲科技毒撚咁J啲Spec咩
一般用家只係想知道邊部影相靚，快，同抵

識數銀紙同冧掂d阿豬媽就得架啦

基本上android 旗艦機先叫做用得下
其他型號....用一排就電話禁極刀啦

用原生UI嘅先叫用得下
其他垃圾skin死開啦
影衰Android

不過啲sales又唔知咩叫Stock Android

其實佢哋淨係會睇價錢
越貴越好嘅logic

係愈多佣金先係最好

你識得咁多 spec 代表你都做好晒功課一早揀左要邊部啦
普通消費者入到去淨係考慮牌子、價錢、mon幾大、新定舊
其實已經篩到得返好少機揀

我係指一般用家

巴打你啱

就算小米vivo oppo用埋i7保持到20度idle 我都唔會買佢地架
咁識黎做乜
揀牌子→揀價錢→再揀樣咪得